元朗14歲男童大腿中槍 送院治理

【22:57】據悉，較早時間元朗一名14歲男童大腿中實彈，已送往博愛醫院治理。

吓屌點解唔係搵杏林

急症搵杏林都冇用